對家野就要Fact Check 支持自己嘅就唔洗?

事源見到呢個Post
突發 - from 雲海 YOHO Mall

睇完見啲人鳩推就嬲屌雲海話消息人士，邊撚到有咁多消息人士?
平時對家話咩消息人士話派解放軍就話Fake News，雲海講一句你就信?

咁撚樣叫Fact Check?

推

雲海本身就係靠吹水搵食
佢嘅所謂消息
十次有一次中我都當佢贏